散水撚/留守撚對抗共狗分化戰術！係批判性思考！唔撚係批評性思考呀！！

共狗嘅分化戰術，真係出神入化，白色恐怖，大家都入咗血

尋日嘅散水撚同留守撚， 如果大家都有獨立思考，自行判斷去留！有乜好鬧，有乜好屌？
理性討論都唔一定達到共識， 冇共識咪了解唔同人諗法，然後作為自行判斷嘅基礎囉！屌咩呢？

一個無聊post可以有幾多個演繹？

學生出嚟發夢發到好灰.....

利申：引用呢個Post係冇惡意嘅，只係想做例子，我冇定論！

1. 連登有愛
發夢窮學生圍爐取暖，一眾巴絲為善不甘後人

2. 藍絲搵食
畀人起底，前後矛盾，前後出嘅post判若兩人，連態度都係。
有老公，返緊工扮學生博同情呃錢

3. 黑狗放蛇
a. 現金引誘發夢窮學生現真身
b.現金引誘學生現真身，結果引出藍絲中女

5. 純attention seeking發洩下

好無稽好誇張？有咩無稽誇張得過我哋而家嘅現實？

連登一直強調大家需要獨立思考
唔好人云亦云，有自己分析過嘅見解

要做到獨立思考，包括幾方面

批判性思考
好多人變咗批評性思考， 乜鳩都屌，乜鳩都鬧，係兩回事呀！

抱合理懷疑，透過了解推翻自己嘅懷疑， 或者發現更多嘅懷疑，做判斷

分析能力
追溯前因後果，前文後理，推論人或事嘅合理性，連貫性，一致性，再作判斷

Fact Check
係咪第一身，如果唔係，有冇根據及來源
真係冇證據，就唯有睇來源，喺邊度知道，邊個講畀你聽，講畀你聽嗰個人是否可靠，佢嘅來源又係邊度，是否可靠
Fact Check 就係需要獨立思考能力

如果大家都有獨立思考能力，就無懼白色恐怖，能夠明辨是非，
才疏學淺，唔係好示範，歡迎意見！！

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

如果食罪同贏
邊個重要？
3毛5毛共諜本就存在
呢場運動賭嘅就係香港人夠醒
經一事長一智
清算35毛？
贏左再算都未遲

大家停止爭論
專心推機場post
清算搵第日
輸左無都無

大敵當前
嘜撚都無所謂我地目標係要香港贏
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

大家一齊入機場

一齊入機場
今日唔夠人呀仆街

唔係一日就覺得自己贏咗呀嘛

入機場呀！！！

尋日大大聲話可以日日去嗰啲
入咗去未呀

癱瘓一日就係所講嘅揸住春袋？ 咁樣就贏到？
直頭贏咗啦!對家！

尋日連條路都癱埋先有效果，今日直頭暢順！